有冇諗過日本成撚日都地震，其實唔係地震咁簡單？

岩岩睇緊哥斯拉第一集

欣宜去左日本

睇左第2集
火山活動都可能有隻巨獸係度
基多拉係外星生物